奶共

如果俾機會你奶共發達
例如政治/娛樂圈 你奶唔奶？

奶到佢窮
骨氣企硬

奶

sorry

奶

往死裏奶

奶夠錢再移民

奶完發達再暗地資助義士

大家好撚正 我地呢d先係真。香港人

奶到佢乾

原來平時屌人奶共嘅係葡萄
而唔係骨氣

連奶共嘅資格都無

我都想奶

黃昏笑完見到呢句再笑多次， 好撚現實

0負評
平時亂咁屌人5毛嘅人都收晒皮

奶到雪雪聲

之後申請移民

奶番佢幾千萬再移民

啲藝人上一上去奶就揾過億
王祖藍億幾買樓
方力申琴日4000幾萬買元朗house
我都好想奶

中共向香港人每人派1000萬
80億就可以收香港皮

計錯
係80兆先岩